點算好

好卵開心

勁

好撚唔開心

？.？